蕭生咁多年唯一無燈中 - 黃洋達是賤種反骨仔～

蕭生由2013年屌屌足四年真係唯一一樣野無屌錯

由反人力骨到反謝偉俊骨（就算你幫過我都係一件幫過我既契弟），到2017反毓民骨 通通都係事實

反骨性格入哂骨

係呢件事上最有資格笑毓民既人肯定係蕭若元，亦證明蕭生當曰無屌錯反骨達

鳩達只不過係一個貪錢既小人，果啲咩反骨，其實只不過係因為無利益可圖而回復返真性情既過程姐

謝偉俊是咩事

其選舉對手謝偉俊透露，黃洋達曾在飯局上，向他訴說自己「無錢打官司」，希望他能「幫幫手」，其後黃再先後致電謝請求協助，終獲謝答應。謝表示，為免引起利益衝突，他未有親自處理案件，但就交由其律師樓另一名事務律師接手，促他提供義務協助，預料至少為黃慳了10多萬元。

黃﹕我為公義工作 幫我是應分

被問到為何不嘗試聯絡一些泛民律師協助，而要找建制派味濃厚的謝偉俊？黃解釋，當時時間倉促，自己聯絡過多間律師樓，「咁謝偉俊又識吖嘛」，「謝在議會要求罷免長毛，我曾鬧他『契弟』。他幫過我，不代表他不是建制派，他只是一個幫過我的『契弟』。我為公義工作，他幫我是應分」。

黃毓民只係一個每月俾三萬蚊我的契弟

人唔要臉就天下無敵

蕭生好野